今日返工班藍絲廢老咩表情?

好想知

利申:公司全黃氣氛好好, OL心情好好著曬高跟黑絲, 冇圖

隻字不提

好開心

輸到傻左

有班後生係佢面前GEL頭
激到班廢老窄窄跳

平時藍到發黑撐警甴撐政府嗰啲嘅職員，今朝啞晒，好專心工作

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

唔係返工
屋企琴日仲恥笑緊非建制要輸先黎頼種票
今日仲未有人係group度講野

好撚心涼

推